[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

吹水台太快沉 校園台開多次
岩岩開學 想提下各位恒大樹大手足
小心d呢兩條督灰狗
其中一個仲係狗二代
尤其係fm自己睇住

長話短說

黑警個仔Matthew Law（中文名：羅超賢）同佢老死陳懷謙
幾個月前報串督左自己個friend貼文宣
搞到手足無啦啦比人搜屋企
跟住又報串上完庭手足出夜街 違反保釋條件
唔知你係真心藍 定想幫你老豆上位
但你咁做真係難怪大家要同你地割席冇朋友
佢老豆 警長黎架

之前發現佢老死陳懷謙同佢係ig叫雞
係香港賣淫係犯法架！
你地幫襯佢地係助長緊非法行為呀！
你做咩知法犯法呀！！
你做警察既爸爸咁樣教你架咩？

詳情大家有興趣可以繼續睇
主角：Matthew Law 羅超賢
中學已經立志做黑警 全世界都知
佢仲好自豪有個做黑警既老豆
中同報料知佢老豆全名 係警長

成功升讀本地名牌大學
恒大 新聞及傳播學系 Year 2升Year 3
仲有上莊添 恒大廉政大使宣傳總監
就黎畢業啦 距離當差又近一步

另一位
Him Chan陳懷謙
樹大（好似都係讀新傳）

男主角經常story post自己揸靚車
聽講最近仲考左電單車牌添
但
你老豆賺既錢係打手足賺返黎架

朋友提供既資訊：
1. 貼文宣唔小心比Matthew Law知道左
過左一排無啦啦比人搜屋企
黑警聲稱係鄰居投訴
朋友利申：住左十幾年 從來冇試過有鄰屋投訴過 出到去好L遠貼文宣 關鄰居咩事 得兩三個人知佢出過去（佢話唔知原來Matthew law有個黑警老豆）

2. 有手足上完庭保釋中疑似同完Matthew Law老死出完夜街 唔知點解比黑警發現左 話佢違反保釋條件
但佢都唔肯定 我地推測係佢同老豆報左串

請各位恒大樹大手足開學自己睇住

補充狗二代Matthew Law之前d ig story

你以為post close friend就冇人知？
一樣有人睇唔過眼

叫雞事件
（香港賣淫係犯法 黑警兒子知法犯法）
當知道左佢地做埋d仆街野
開始密切留意男主角同佢老死陳懷謙既社交媒體
有日發現左佢地follow左個奇怪ig

嘗試direct message佢地

求佢比同Matthew Law/ 陳懷謙既對話
比佢block左

另一個人再問
直接開價

終於成功獲得

然後呢兩個預約既電話
正正就係黑警兒子Matthew Law同佢老死陳懷謙既手提！！！

二人同行叫雞 前列腺按摩喎
都係個句 香港地賣淫犯法架
大家千祈唔好學呀 知唔知道呀

補充多句
請手足自己開學後睇路
手足做事發夢請低調 同時提高警覺

pushhhh

Back up左d圖係到

Pishh

唔好推啦

Pish

做咩笑得咁開心

推到佢哋啲同學睇到

就開學 希望佢地d同學自己小心d

推撚爆你

推

唔好推呀

推！ 要小心依d小人

Push

屌呢啲賤種唔推唔得

大大力推

唔好推

真係唔好推我守法㗎

唔推

真係唔好推

唔好推好啲窩

俾佢同學知道就唔係咁好啦

推下先

fm係到我冇推啊

好好笑 雀仔按摩

Okok
狗二代呀嘛
搞鳩手足呀嘛
祝你地開學全學校都知你地兩隻大雞蟲

pish

push

nice

推啦

拉

小心

唔好推呀！

女仔小心雞蟲呀

Push
咁樣衰唔怪得知要叫雞

What’s the different

XX Him有玩Tinder, Heymandi同Dcard
絲打自己小心
利申：有common friend同埋...match過......

推呀

打漏咗唔好

唔好推呀

推爆佢

曱甴仔

唔好推啊

推上熱門！

果然仆街呢樣野都係遺傳

推撚到仆街

推, 等多d同學知道

中學有狗二代，入左大學又有
fm見到咁嘅師兄真係屌出聲

笑死我「我形象係乖仔」

咁撚大鍋？

我覺得唔好推好wor

推到佢兩個死為止

狗仔都係狗

靠你地同其他fm講啦
兩個都有上莊fm自己睇路呀

叫雞有冇遺傳？

上到大學佢兩個以為冇人識 洗左底
仲要兩個都上埋莊
fm自己睇路啦

喂也 唔好搞唔關事嘅人啦
但呢個關事
推

好型

叫一次雞嘅男人比屎坑更污糟
但叫一千次雞嘅男人比處男更純潔

咁叻仔精忠報國又有孝心幫老豆
唔洗驚，我一定會講俾全世界人聽

狗

再推

狗仔狗女冇一個係無辜

Posh

幫手傳比樹大恒大既friend

雞蟲

狗仔羅超賢同陳懷謙同身邊d人講佢地比人屈
得大學d fd先會信
中學係人都知佢地二五仔
而且呢兩條友叫雞一啲都唔出奇
中同share出黎 佢都認自己中學打人

錄音：

咪撚扮乖仔 得大學d人先會比你地呃到
羅超賢同陳懷謙洗樓叫雞

錄音：

陳懷謙叫雞後報告

錄音：

唔知你地係到扮咩無辜
做得出就唔好怕比人知啦

ICAC莊

推推

狗仔學人上ICAC莊
真係好適合既啫

千祈唔好推

推啊!

希望可以推到恒大樹大正式開學

咁做係唔岩架

咁人地專做唔岩既野㗎嘛

細細個就打人
都唔知邊到學返黎㗎

開學了 你接近佢地 人地就會打柒人
最好都唔好玩

好惡呀
開學見到佢地應該點好

推到恒大樹大嘅同學仔入哂嚟

樓主千祈唔好po去隔離恒大同樹大嘅post到多人用嘅goop更加唔好我哋奉公守法㗎

前列腺推油

知道
奉公守法真係好緊要

做咩笑人喎
人地會打人架

推完油有冇撚雀先

當事人都講話揸左波
試左腸仔包
你估有冇撚雀？

再推佢會冇朋友嫁

大家唔好推呀

咪推啦屌你地

推撚到佢哋仆街死

Kong u ?

Up

pound of my school

p

點解咁juicy會推唔起

推到呢種fuck boy冇人埋身

有花生食

L個m先

推吖

會唔會有愛滋

Good job

咩係前列腺推油？

詳細整合 仲買埋對話 樓主好波

唔好再推啦

你哋係咪想逼死佢

狗同狗仔都係社會毒瘤

恒大樹大加一分

可能驚留言會比狗仔打

唔清楚 要問返佢兩個先知

唔好再講啦驚激嬲人比人打

咪推啦

曱甴驚到連ig都del埋? 又話光明正大既

路過驚見二隻大雞虫

路過咩都唔知

推，做乜野都唔好同人講

這樣做是𣎴對的

有冇按摩女圖

屌埋幾錢1q

好想殺左呢兩隻狗仔
我講緊打機 打怪獸

叫雞仲周圍同人講

有中同爆料啫
洗樓㩒鐘仔 仲嫌人地唔夠大波

睇過

推撚到佢仆街

推唔郁

集思廣益 點先可以等恒大樹大全部fm都知道

屌真係㩒左不推文柒左

讀新傳諗住鋪路入tvb定pprb？

個個都知佢地洗樓叫雞啦
唔好再推

Send email

都話人地中學已經諗住當差

黑警死全家

tg groupgoop

Tg group已有手足轉發左
Goop需要恒大樹大手足幫手轉發

唔係讀呢兩間幫推

叫雞事小，兩個係藍畜黑警賤種事大
係大學大肆宣揚睇係有冇人會同佢玩有ge，藍屍自己圍爐囉

人地兩個上哂莊咁 點會冇朋友莊員同佢地玩
都係個句啦 得大學識既人先會比佢地呃到
信佢地講既野
中學個個都知佢兩個d野

如果係黃知道佢地咁深藍畜仔都仲同佢地玩咁呢d所謂黃絲就算鳩數啦

推推推推推推推推

其實香港賣淫唔係唔合法

犯法情況
1. 你操控人哋賣淫，即係媽媽san
2.搞一條未滿16歲嘅女
3.賣淫嗰個唔係香港永久性居民，咁佢就會違反逗留條例
4.np

唔信你自己睇午夜藍，一個幫性工作者嘅ngo

原來係咁
咁我改一改字眼
狗二代羅超賢同陳懷謙奉公守法咁洗樓叫雞

可能佢地支莊都係藍
又或者佢地上到u扮撚哂乖仔扮黃埋堆
其他人比佢地呃左

唔明遮樣做咩 不過幫推

多謝樓主

舉報狗仔 你我有責

知情仲痴埋去既都死全家..

叫雞 等生性病啦

留名

唔駛客氣

食屎啦死狗公

無錯

遮樣把撚咩 呢啲柒頭開樣出黎叫人小心啦

push ah

唔駛打格仔啦

唔好推呀 狗仔比人知佢係雞蟲架啦

唔好推啦 狗仔嬲到打人啦

身邊有人屋企做狗都唔知........

有冇手足有恒大樹大goop
麻煩幫手post

幫推

唔好再推啦
利申fm

推一推

提埋其他fm

推
樹大人要留意

仲信狗仔
依家玩鳩你都得

Dont push

完全唔明點解啲後生港豬都算 但可以係深藍？？？？

推呀屌

上埋莊真係cls 啲莊員唔係咁都接受下話

賤種狗返學睇路啦

Pish one pish

唔好推，我都唔推

應該係大學宣傳下 免人誤交損友啦

Wa

家族遺傳掛

辛苦你地比左500蚊攞料 幫你推到佢啲同學見到

恒大樹大都就開學 要返學上堂
大家自己睇路啦

推到你兩條仆街仆街

俾人食左嗰個kongu真慘

警長咁撚低級扮大袋

警長老豆 你個仔青出於藍
又洗樓叫雞又打人

有冇恒大樹大手足可以幫手goop轉發下

推pushhhh

推到佢仆街跳樓死

得閒又推下先

佢地兩個啲相都柒到hihi

咪推

唔好再推
恒大樹大就快開學啦

他還只是諧子呀

孩子點可以打人架

唔好推小心比狗仔打

驚驚

似閪仔多啲

又要扮撚到乖仔咁款去溝女，虛偽到呢
不過都正常嘅，話嗮係狗嘅後代虎父無犬子，狗隊夠話自己係除暴安良嘅英雄喇

唔搞好形象工程點識新朋友點上莊
又打人又督灰 上到大學扮撚哂野埋堆
收皮啦

開學啦，推下先

唔好再推啦, 等陣啲同學仔知道哂點算呀

係囉 恒大樹大就開學
小心呢兩條友繼續扮撚哂野
大家自己睇路

唔好再推啦
狗仔嬲到打人啦

藍絲真係特別蠱惑

陳懷謙有冇叫雞生性病 自己心照啦

知道係狗仔重痴埋去?

好撚慘 唔好推呀！

人地兩個都上莊 大撚把friend
中同冇人會再信佢地
係得大學d人仲會信佢地講野
恒大樹大手足自己睇路就ok

雞蟲
洗樓叫雞 怕咩比人知

Wow

死黑警，重要叫雞

好嘔心

唔好再推
就黎全世界都知呢兩條友洗樓叫雞

叫雞傘推乜？

叫雞唔好推

我頂 推

做狗生兩隻雜種重要叫雞

小心出街被人尋仇死狗仔

唔好推啦你班友

點解要推

唔小心推左tim

唔好再推

恒大樹大手足自己小心睇路

唔好意思 應該係拉先啱 個腦一時bug咗打錯字
拉！

咪推啦
人地仲要見人

快啲拉呀

幫手拉

督灰狗加叫雞
唔好推啦

你都應該幾得閒喎
之前你開post講埋啲嘢勁偏頗又冇證據咁樣
俾人judge係咪同佢地有私仇又只係識講一堆廢話係咁重申佢係狗仔
佢哋有冇叫雞呢樣野就唔深究啦，宜家人哋又唔係屌你
至於篤灰，由頭到尾你都只係推測，都冇實證，就喺度做9人哋，見係第二度冇人理你又開個新嘅，想點姐？所謂嘅whatsapp convo好易做出嚟啫
由你開第一個post開始我就望住你成個跳梁小丑咁，係咁喺度自high, push自己，你唔覺得自己好可笑好on9嘅咩？
利申識其中一個
想睇樓主你點覆我🥰

擺明fake acc

多謝你推po先
重申講過好多次身邊有好close既friend比佢督過
所以你話有私怨我會話係有
鬼叫佢督撚左我個friend出黎dklm
唔知你仲想要咩證據
係咪要手足上鏡錄片講你先肯信

唔知你係識邊個
可能你係大學岩岩識佢地啦
唔撚知佢地以前幾把炮 幾自豪自己個做狗既老豆
中學係人都知佢兩個d仆街野
你咁撚信佢地我都冇野好講

推po係因為岩岩開學冇耐想多啲人睇到
等恒大樹大手足自己睇路 帶眼識人

叫雞呢樣野就梗係唔駛討論
錄音都有撚埋 算鳩數啦

佢地轉撚左ig account啦

比人爆完仲唔轉名洗底咩

有邊個中學唔on9?嗰陣又未有送中，我唔覺得嗰陣只好自己有個狗老竇有咩問題喎
你話有幾個close Friends俾人篤灰，咁exactly幾多個先？係咪全部人都淨係話咗比佢地tell?冇任何人知道？come on james 不如你擺啲時間去d藍屍度啦 唔好做分化撚啦

*自豪

乜撚野未開始
2014開始佔中事件
佢地中學已經話想當差做狗
咪撚同我講佢地唔係藍絲
佢地而家可能扮黃為同大學既人埋堆
但我地兩個friend都係係佢地知情情況下被上門搜屋
D狗有冇咁撚神通
佢地督完灰一撚定唔會認
但大家圍內心照知實係佢兩個

你選擇信佢地 無人阻止到
但同樣地你唔可以阻止其他手足既知情權

嘩嘩嘩擺啲咁冠冕堂皇嘅理由好偉大咁wor
講嚟講去都係個三福屁
既然大家都心照係佢哋咁咪佢哋應該都早被人私了？
返工賺錢又要同你講嘅
唉為咗呢個post快啲沉唔再覆你呢個鬥黃on9仔啦
Bye bye

唔知你噏乜9

睇路手足
五毛盲撐都出埋黎

睇嚟你係佢地熟人嚟喎
咁落力為佢地辯護
仲要話咩唔好深究
掉轉頭懷疑樓主個動機
甚至恥笑樓主係跳梁小丑
咁低質嘅洗底真係難睇到一個點

學藍絲話齋，無做過就怕咩被人話啫
作為佢地朋友嘅你話係咪喇？
定係其實係有做過，心虛先出口反駁啊？
不如幫佢地出埋po洗底
順便光名正大咁屌鳩樓主造謠生事咪仲好

想講佢真係做到好撚難睇
洗底都洗好啲喇小朋友

講真我都戥佢慘
只可以講佢信撚錯人
仲要幫佢地辯駁洗底
呢兩條友好明顯人格都有問題啦
希望如果佢係手足既話自己睇路

what7usay

唉屌入錯post
出返去先

警察新星

臭朵了？

唔推對唔住手足

屌個推拿比人恐嚇 啲狗真係仆街

下

你睇返個推拿acc

應該被啲狗仔吠到嚇親收皮

No push

唔好推上去搞人啦

放過佢地啦

叫雞同督灰好小事啫
唔推啦 驚比狗仔打

唔好推
拉！

大大力一推

死全家